Ik was verlaten en bang, en vol van wee en terreur; maar wanneer die mooie zon begon met het beklimmen van de horizon leven was voor mij.
Bij de eerste komst van de dageraad de afschuwelijk cijfers smolt in de wervelende mist en sneeuw; de kransen van transparante somberheid verplaatst naar het kasteel, en gingen verloren.
Instinctief, met de dageraad komt, Ik draaide me naar mevrouw Mina, die gehypnotiseerd haar; maar ze lag in een diepe en plotselinge slapen, waaruit ik kon niet haar wakker.
Ik heb geprobeerd om via gehypnotiseerd haar slaap, maar maakte geen reactie komt, helemaal geen; en de dag brak.
Ik ben bang wakker te schudden.
